份人被動摺 係咪唔洗諗住有朋友

我都係想試下同人有 bonding ,socialize 下姐

其實自己一個幾開心

同我做朋友

每日上完堂就衝翻屋企 雖然一個人係屋企都真係幾舒服

好呀 嘻嘻

我都係，d fd又唔會等埋自己放

份人摺
但都叫人社交圈子有朋友
但慘在有=無
好清楚大家之間無bonding可言
感情薄過廁紙

其實我都好想有真心朋友想有死黨
利申返其實識到嘅人都係善良人，但做唔到交心就係做唔到

我都係
不過係孤僻果隻